恒指會否四萬點？

如上

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

萬四點就有

星期一24000不保

會

yes in 2046

廿年黎原封不動，憑咩你覺得香港有機會再創奇蹟上到4萬點？

匯豐一日佔恒指10%，匯豐一日唔識升
你要計下建行，友邦，騰訊要升幾多先拉到恒指上4萬

根本恆指就係匯豐.友邦.qq玩曬

就嚟2萬都保唔住

50年後可能得既

冇可能。
我睇33000左右

4幻典?

港股70%市值係中資股

美團 baba 海底撈入晒恒指
踢走內銀匯豐中移動

匯豐就係睇中華區 歐洲總部只係掛名大家知
友邦直情就係靠大陸人開大單
QQ唔洗講

大家明啦

市民無工做股票點會gogogo?

熊軍大奇蹟日即將再現

要推恆指上有幾難？
搵d已經係美國上市既中資黎香港二次上市
然後再納入成份股 再死谷 加埋大家既MPF

上證多年3000點